分唔分手好？

我番日頭 佢番夜更
真係約唔到時間拍拖
佢又好似越黎越冷淡
點算好

開得post 都有答案啦

分

唔夠愛

有冇做愛先